政府回應遊行

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊＊
就今日（六月十六日）的遊行，政府發言人作出以下回應：

過去兩個星期日，十分多市民透過遊行表達意見，政府明白市民遊行是出於對香港的關心和熱愛。

對於市民一直以平和、理性方式表達意見，行政長官清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

完
2019年6月16日（星期日）
香港時間20時29分

大家收唔收貨

=收貨
=唔收貨

撤回
公開道歉
放人

黑警??
放人??
醫院捉人??

停止 無重啟時間 即係暫緩啦 扮晒野
係撤回 唔要暫緩呀屌你老母淋病

道你老母！

停止=暫緩定撤回呀

黑警亂打人亂捉人點計先？

撤回呀屌你老母

撤回 即係唔會再提
停止但無重啟時間 即係有可能再提 咪即係暫緩囉
收皮啦淋病

撤回，要再上要再諮詢之後一二三讀
暫緩，要再上只要二三讀